算了吧

算啦，都一個月
或者人地可能都冇鍾意過你

有曾經鍾意
但卻不再鍾意

點解